開始對攬炒巴有少少改觀...

估唔到攬炒巴收完錢真係做到野 攬炒完港龍、螞蟻金服、爭取拜登當選仲成功爭取到本港失業率見近16年新高

本港疫情持續接近一年，經濟市場大受影響，第3季失業率經調整後錄得6.4%，共有25.98萬人失業，失業率見近16年新高。政府統計處今（30日）公布第3季勞動人口、就業、失業及就業不足的統計數字，男性的失業情況較女性嚴重，20至24歲青年更是重災區，共有4.45萬人正失業，按年增加近倍，其次則是25至29歲群組，3.37萬人失業，較去年同期增加一倍。即20至29歲失業青年合共有7.82萬人，佔失業人數三成。

上年仲有8700單破產申請
攬炒巴成功爭取26萬人失業+8700人破產
估唔到3000萬再同咩重光團隊分一半已經咁cost effective
好期待下次劉生再眾籌

手足

出成績表 上年做得唔錯

今次冇左果個5毛lily既？
我見你地平時形影不離
佢今日day off?

咪係上面

支持攬炒巴制裁香港人

話口未完，0秒出手
咁樣先係好同事黎架嘛
同事如手足

我係佢上司 今日放半日

你地都出現得好快

笑死我，我知錯了

佢地隔離team同事黎
上次同我地爭業績輸左勁嬲

攬炒巴想爭取全港攬炒

Liu zudi

你個下屬都唔識客戶技巧
成日得罪連登仔
Appraisal記得比低分d

佢地全部under劉祖迪條team 收攬鈔哥金錢幫手宣傳

姐係點

屌係老母 拉

劉生上次最新工作報告已經證明左自己

得果少少錢唔怪得請埋d質素
香港失業率創新高，比多少少請個KOL100屌打佢地

佢回先過你都叫話口未完？
你重度弱智

我做成點

佢好似抵得咁

咪屈劉生仆心仆命為香港 佢只求打個和
大家開開心心攬炒

我太智障所以冇辦法光復藍營
利申： 匡智出黎

佢地質素唔差啦 祖迪哥好器重佢地

我好滿意你表現
不慍不怒
同你果兩條𡃁比好九條街，真心既

無咁上下素質劉總都唔會賺咁多啦

起底勿回

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠

拉

通哥呢排次次都勁慢

仲有邊條

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

咪上面好似顛狗果兩個

成個post都係blocked user 真係廢撚時打泥漿

佢間PR公司比美國新冠肺炎英國變種病毒搞到雞毛鴨血

柒

你点入黎的？

未過數佢唔做野

處哥？

似口拉

你摔唔摔刀上硬熟門

好正

Cctoy?

創業討論 & 人到中年30歲求屌醒

佢詐騙台
條友想呃人免費idea

你兩個都係柒架喇 不過樓主出名啲
走喇 就嚟成個香港都識你地

攬炒埋油尖旺

我回完見到都笑出聲

樓主Pin this
我地藍營當年用100萬買社會和諧Idea
點知比藍營手足走數
輸了輸了

你邊位黎發施號令
19年上網指揮完以為自己皇帝？

條友廢人講廢話
又話blocked又入到黎

大佬咪貢尷尬啦痴線

呢個PR質素好差 我地講兩句就將成個post離題
咁既垃圾PR炒得喇

袋錢入你袋咋樓主 快啲講返劉生喇
離題冇錢分

Blocked 啦，謝謝

依家目標只有一個《光復香港 時代革命》 其他既都只係支線

跟風上網打字打口號0回覆
同行黎講你都算失敗

攬鈔鈀係真手足
搞唔到大陸，就用「攬炒」之名搞死香港同斂財

係，所以我上面先讚佢上司liy
因為真係差幾班
佢上司見個Post比我地搞到咁都費事再覆

證實咗兼職唔夠全職快
批鬥開始又唔叫埋我

搞左啦
奶共港龍摺埋 國泰殘廢
螞蟻金服比攬炒巴一封email就ko埋

推

佢認佐自己係PR

我上司認左

樓主pin this

係新冠肺炎

新冠肺炎係支那人叫

咁都得

咁英國變種美國肺炎

呢個敗登有資格叫

最大嘅功臣都係武漢肺炎

弱智 佢仲先過你

用email搞死咗美國算係咁啦，想佢快啲眾籌多次

贏登喎

同我瘋狂批鬥

支那先係最大贏家

你咩事 讚美緊攬炒巴喎

你有你讚美 我有我批鬥
河水不犯井水
我唔妥條撚樣好耐
希望你唔好阻止我

Call多啲兄弟入黎先啦
唔夠人開批鬥大會呀

做得最叻係咩呀
就係令年青人失業率最高個下叻呀麻
嚇燃死港共班友

我屌你哋班五毛pr
收哂維穩費都唔撚開工

攬炒巴成功爭取攬炒，香港人會永遠記住

等佢地走投無路投考警察
習種又贏

攬炒巴講到明if we burn
而家真係講到做到

好過612堆濕鳩喇

咁點叫成功啊 起碼要樓主你全家淪落到女既出黎做雞 男既做鴨先叫有小小效果啦

同你推上熱門先

好過Liy條濕鳩

你老母做緊雞接客啦
你老豆日日返工比老細屌算唔算做鴨？
咁攬炒巴都幾成功架啦

5毛手法咁低手，你會無人工

推左上熱門先屌到夠

s

多謝攬炒巴 勞苦功高自己就係英國 泰晤士河加速攬炒我哋幾千萬打國際戰線完全冇撚用
收皮啦 劉祖迪

佢果幾千萬無數睇，應該係英國🇬🇧買左棟house

平時好快就上到熱門
今日搞乜嘢
呢道要人呀

等我幫你推到有數睇為止

感謝

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

得我自己一個推
你地去哂食飯？

核彈post

比人笑慢回post, 都叫開bot

武肺病毒攬炒全世界

鑬鈔鈀好野

佢講兩袖清風先好笑

佢老味最後嗰次重光眾籌呃左成千鳩幾萬都叫兩袖清風，咁香港人咪生活喺盧旺達

共狗轉名先啦

頂，好搞笑

唔可以對攬鈔巴不敬

真係好西利 邊到有得再課金

今晚黑警有套大製作首播 萬眾矚目 全城圍屌

守城仲好笑

我個細仔小學三年班我的志願寫第時想做攬炒巴

關佢能事咩，全部都係因為凸狗配合先有咁嘅成績！

攬炒到人又令到自己攬到鈔
雙贏呀

我個仔中學表志願都寫想做攬鈔巴

賺大錢 有志氣

攬炒巴只求攬炒香港
自己有錢賺
大家開開心心

勁有用 又有丹麥倡議